知唔知點解18區咁散

問題唔係18區
係你班撚樣興遲到
狗2點正快可慢
準時個班咪落哂單囉
屌你地遲到撚老母

遲到既食屎啦